我小木曽雪菜發現最近又有人翻唱我隻首本名曲

繼上次我老友冬馬和紗自私翻唱届かない恋之後
今次又有個黑長直而且身材又比我豐滿既角色翻唱

聽講呢個角色係作家黎
佢出個本書既內容唔知點解同我既經歷有d相似
究竟佢係邊到聽番黎

點都好 有人翻唱我隻首本名曲都係好事黎
唔知大家覺得邊個唱得最好聽

1. 霞ヶ丘 詩羽
我覺得愛衣比角色限死左
唱得仲flat過加藤惠
不過人聲好聽 音樂又好聽
兩種聲音加埋一齊 令首成首歌都變得好聽

2. 冬馬かずさ
我老友唱歌都幾有潛質
不過明明唱緊届かない恋
唱到好似一早届到了咁
聽落有種幸福感

3. 小木曽雪菜
唔駛多講
唱得最好仲唔係我
有聲線 有感情
仲有個種傳達唔到感情既感覺
係得我先唱到

唔知下隻BD會唔會有其他WA2歌呢
想同敗犬英梨梨一起合唱Powder Snow

届不到

返去安胎啦OK?

小木曽雪菜(安胎中)

明明愛衣唱都係屆到，仲要係嘲笑緊其他人咁唱

其實以原作嚟講係届到嘅，只係倫也已經心有所屬而學姐唔諗住放棄

應該用本音唱比tgtg聽
用番本音唱一定超好聽

version 一個比一個X

首歌有背景畫面聽落真係唔同啲,

算啦, 點解我當初會以為用返原曲唱
編曲搞爛左首歌

如果要比較
愛衣係最差果個

比學姐把聲限死

原本好大期待

ching你k歌我首深愛我都未追究

係 一開場既背景音樂真係打個突
明明我同我老友都係一樣

之前睇過話愛衣唱歌主要都係代入番角色去唱
所以先唔出道做歌手
所以都唔怪得愛衣既

深愛我唱得唔好咩

有距離

如果奈奈係一百分
雪菜就八十

下隻bd係英梨梨唱青空下的約定game版主題曲

咁我都覺深愛係需要d力量先唱到
我把聲係柔左d

已經好好，係水樹太神

愛衣 松岡 幾時結婚

呢個真

愛衣：
ぼやけた答えが 見え始めるまでは
今もこの恋は 動き出せない

你大波好多囉

雪菜真係好撚賤

邊夠上面兩個身材好

雪碧

未到冬天已經開波

我覺得雪菜最好正個首應該係 あなたを想いたい

你終於肯出黎9up

冬三

今年冬天會唔會凍

正 愈聽愈胃痛
不過我覺得最正係優しい嘘

仲未到白色相簿既季節

我上年玩完IC啦🤔👌

其實CC都玩左我估1/3
頂唔順個on9男豬放置左了✋🏻🤡🤚🏻

樓主好嬲打

✋🏻🤡🤚🏻

邊有

其實我覺得男豬一開始應承同雪菜一齊冇問題
之後知道自己中意冬馬多啲上埋床係機場咀埋都冇問題
但我唔明都做到呢步
點解仲唔同雪分手
就係因為應承過唔會主動提出分手？
屌你床又上埋又當眾咀咀左仲扮咩😅

男主唔on9就唔會有咁刻骨銘心嘅胃痛劇情

WHITE ALBUM2 ORIGINAL SOUNDTRACK ～setsuna～成隻碟都好正

掛vpn去e-onkyo買隻返黎, 又唔係貴
不過因為版權問題冇左深愛

Amazon 好似有

最fit佢把聲係white love

之前有合集ORIGINAL SOUNDTRACK 5隻齊成,

無開過~

tgtg你收唔收到呀

tgtg收唔收到冇人知
不過某一般社員已經收到

就算分左手 雪菜都會留係春希身邊
除左真係鐘意春希之外 仲有少少係贖罪既成份
要真係甩開雪菜其實好難

無春希都體驗唔到雪菜係幾堅強

個盒好靚

講緊我老公？

就黎到你生日

樓主要なりきり pro 少少ok?

今年生日希望男朋友唔會唔黎
我都好想佢同我講：
你開生日會既時候
就算我唔係你身邊都好
你都要知道我係為左你既幸福著想而唔係到

因為雪菜夠賤 死chur唔放男主既肉棒

Btw 其實我無玩過隻game絕睇過動畫

長知識了
下次我試下扮和紗出post

其實同玩序章一樣~

我睇過wb1 見到個經理人同男主果幕
不得了

結完婚搬埋房好耐喇
生日年年都出去食完野去開房

講緊wa1?
其實兩套無咩關係

WA先岩
我之後都有睇WA2
不過雪菜得閒炒下飯 扑下野算
做老婆都係冬馬好

睇得IC就咁快講結婚

留個名先

利申：雪菜黨
冬馬小三

我地要取締以侮辱對方而建立自身立場既討論方式

利申：雪菜黨
我愛雪菜

届かない恋

果然係樓主既威力加強版
唔止智力高，唱歌仲好好聽

冬馬小三

無懼世事變改 還是越難越愛!

永遠十卜小木曾雪菜!

你把聲柔和得黎好好聽，無論深愛, 惡女 , powder snow 定咩歌，絕對贏哂原唱!!!!!!!!!!!!

多謝支持

如果可以做到WA男主真係好
睇雪菜爭仔好嘔心

邪骨
深愛已經輸左啦

powder snow原唱勁好多

Live version 好正

in the white snow fall

樓主係雞係公廁

live版由戀色空變奏去powder snow嗰度經典黎

不過冇人唱ガラスの華

結他響嗰一刻

覺唔覺我唱恋色空會好好聽

收皮啦 臭雞

點解要互相傷害

無互相囉

天氣轉涼 又要拎返出黎玩

上年爆剩兩條true end 線

唔敢再玩落去

吓，玩coda唔玩任何一條ture end咁得意 玩完NE,浮氣線就算數?

BTW考慮緊玩唔玩WA1好 , 但比較鐘意校園背景多D......

有新9up po未

原諒我啦雪菜BB

好似聽得你d cover太多，全部差唔多聲有d悶，我居然覺得冬馬cover，man man地都好好聽

冬馬果d係幾好聽

我間中都會聽Kazusa個album